夾Apple Back To School

夾Apple Back To School，900放Airpod 2 OR 1400放Airpod Pro，有興趣pm

tg唔到你 想問pro有無apple care?